REPORT 藍屍發起要求聯會國譴責香港示威者暴力

呢個藍屍聯署要REPORT
1. 先CLICK入去

2. 轉到下面搵淺灰細字"Report a policy violation"
3. 選原因

4. 解釋原因可選取引用國際特赦組織香港分調查香港警暴報告嘅內容
5. 㩒SUBMMIT，網站會確認

長話短說，今日就REPORT

亦可用呢條英文字幕片，港台製作831太子站月台事件重組

Reported

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Tui

推已report

Pro-Beijing thugs, encouraged by Junius Ho Kwan Yiu, colluded with the HK Police, condoned by the HK government, manipulated by the CCP, make indiscriminate attacks on civilians.

+link